連儂牆記得貼埋CCTVB世界級消失的新聞，真係深入社區，動搖廣告商

CCTVB呢個西台早執早著

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割蓆，不分裂